平心而論，我覺得平胸ge女仔靚過大波ge女仔

平胸嘅女仔型啲又易襯衫，我揀女仔通常鐘意揀平胸

識野喎巴打

港女細細地先好睇
咁先似港女

真 細波可以成個放入口妹
大波妹一定墜+黑lin
細細個又挺又靚又可愛

咪又係樣行先

我都係咁say

細眼係最吸引

有腳就係

即係睇身材揀人啦

都係睇樣
身材只係bonus

又唔見你拎鄭秀文黎講，廢Po

一群港女自己安慰自己嘅謊言越講越真
咩撚嘢叫做著衫好睇啲？！
著比基尼邊個好睇啲呀on9
著晚裝邊個好睇啲呀？
根本無波就係缺憾同殘廢無分別

多謝你欣賞我

認同
利申 多數揀大波既ge男仔

真 成班臭閪平胸港女
c cup以下唔該真係快啲俾張殘疾人士證俾佢

咁男人仲好睇

Ipad港女連著泳衣去泳池/沙灘都唔敢，仲講乜野平胸著衫好睇？ 有種ipad著三點式出面唔好加件Tee咁柒

搵圖都搵阿橋or heide喇

乳不巨何以聚人心？

平心而論，短ge男仔靚仔過高ge男仔

老左無野揸手，慘過去死

大波著衫唔好睇

唔著好睇啲

竟然冇人po

sa

我鍾意大波囉

作為女都覺得女仔有啲肉先靚喎
有波既女仔著背心都吸睛啲

食蕉啦仆街
自己短幼軟有乜資格出聲
攬住你個飛機杯過世啦

哦..原來你老母係殘疾人士..

Sorry 36e
無短幼軟依d男人既煩惱
定係你因為平胸要搵個短幼軟嘅男朋友

家母唔似得你地呢啲殘疾基因嘅人士

原來你女人黎架仆街 真係恥與為伍
尊重女性 尊重每一副身材 尊重自己啦：）
波可能冇你咁大 心地一定比你好 嘻

我先唔想同你依D臭閪平胸為伍
慢慢自豪自己對平胸啦
心地好 人唔笑狗都吠

重撚死你喎
跑步又唔舒服
出街又會俾咸濕毒撚同呀叔望
弓喜你

講咁多做乜, 投我呢個回覆, 上面正評, 下面負評

靚唔靚呢就講樣既

無辦法 點教育都成pat屎咁

岩丫，好似你條野用顯微鏡都搵唔到 你都慢慢享受自己條...尻毛喇～～

你擔心自己又平胸把口又唔收好過啦
有時覺得平胸既人真係抵死 可能個人太臭閪個波都唔識大啦

你慢慢跑步舒服慢慢自我安慰自己無波一身輕啦

我中意平胸喎吹呀

你咪鐘意囉d二等殘廢閪
唔該你快啲接收下 等佢地唔好獻世

收皮啦死肥婆 攬住你對脂肪婆過世啦

有波就肥婆 酸味出哂黎 好撚酸啊
好可憐 希望有生之年殘疾會包埋平胸(女人)
等你依d接二等殘廢閪貨既老襯
同d殘廢閪可以有返小小優惠

你條眼殘撚 都話我中意平胸
你俾人當雞屌咋 肥系😂

咁你咪去接收d無人要既平胸雞囉 老襯
好彩瘦底大波 傻鳩

有波腰一定要幼先有用

但無波就=男人隱性gay因都拎出黎講俾人知
仲要話人有波就肥閪 可能現實識唔到大波腰幼長腿啦
好心佢就返去攬撚住佢既殘廢閪 慢慢係屋企奶平板啦

其實大細波來講
大又唔一定靚嘅
不過如果完全冇波
着衫就真係冇咁好睇
因為人類天生係鍾意睇曲線

港女圍爐post

又靚又大波

你咪雞囉 以為大波好撚好
人地當你雞咋 唔係想屌你 會想同你一齊？

仇大波妹？女人全部都係雞
平胸要俾男朋友屌就唔係雞？
只係殘廢雞咋
承認你就係鐘意二等雞好難？

以為自己屌緊個好似男人既平板閪就唔係雞啊？雞蟲

胸大無腦
臭G

傻鳩你老母老係雞黎㗎咋二等臭雞果隻

上天公平?

我覺得有棍嘅女仔普遍靚過無棍女仔

胸不平何以平天下

呢個世界睇樣嘅你36e又點 個樣生到八兩金咁 有撚用咩同埋心地咁差 冇朋友冇男朋友就抵你啦

36e就會樣衰咩智商既邏輯黎架
平胸平到傻撚左？
好彩我心地咁差都有個好錫我既男朋友
平胸殘廢閪 好嬲豬嬲到要腦補人地無朋友無男朋友了